сначала зайти под этим логином и паролем по данному адресу: 
/login

Логин - child@mail.ru
пароль - 7777

путь для показа финального адаптивного макета:

Первая страница - /tale1/test1
Вторая страница - /tale1/test4

Адаптив сделан с учетом макета, и вплоть до ширины в 768 пикселов (ламповый монитор)